想搵營養師幫手設計餐單

有無巴絲有試過搵營養師設計餐單
有無好介紹
想知價錢方面既野

睇緊MSL
收費段斤計, 睇你要減幾多磅啦, 越肥越重越貴
我呢間大約$2000個月, 其實我估間間差唔多

絲打睇左幾耐？Work？
2000一個月如果真係work又ok喎

講下你status 我幫你砌

真係有必要咩

我阿妹之前係尚營坊減肥，減左大半年左右都幾有效，圍返每個月千蚊鬆d到啦，營養師會好細心同你傾下生活同飲食習慣

如果想要更多資料可以pm我🙂

洗撚設計咩
計好晒卡路里就夠啦
出街食盡量飲水，走汁，飯唔好食咁多，去皮，走甜已經減到啦

有啲嘢你如果唔俾錢係點都唔會知
巴打可以尊重翻少少營養師

留tg

呢啲我都知
但我想知多啲關於某種食物既好同壞
同埋運動員食啲乜可以recover得好啲
如果有個營養師可以問吓嘛
btw thx巴打

今日第45日, 目前減左9.x 磅仲未突破到10磅, 算僅僅跟到進度既, 佢都係預一個月減7磅左右
我見好多人睇營養師都減到, 不過最重要都係靠自己要忍到口, 千其唔好偷食肉

我睇呢間未必係最平, 完全係貪近屋企就腳咋, 因為一星期要見2次營養師
同埋如果你減得多, 佢會有d 計好哂肉同脂肪份量既餸包比你, 平時加個飯同埋菜就可以搞掂一餐, 我lunch 帶飯都係食佢

開左個減肥ig紀錄每日食左d乜, 有興趣add 我吖
toofat_for_mother_to_recognize